<延禧攻略> 算唔算團結左中、港、台三地既人？

係兩岸三地都大受歡迎

多謝正皮既巴打

邪惡大陸劇

清裝劇唔睇，寧願睇皆大歡喜

系 好好睇

連燒山都吹奏

成套劇都係宣揚蝗蟲文化, 教人大條道理做蝗蟲

(我有比較熟大陸既朋友, 直情話套劇大可改名做《臭雞攻略》)

滿州話，不了

正 但都依然憎大陸人除左呢套劇入面嘅人

三國，楚漢先係

巴打講完自己有無笑

皇后

呢啲叫統戰呀傻仔